黑醫護變賣醫院保護衣物情況嚴重，促請政府立法規管

拉

On9

支持醫護